麻煩推呢個post之前確保自己人無事先

和平撚 和解撚 藍絲撚 撐警撚 睇完呢條片你仲有咩好講

藍絲group瘋傳緊
保左自己人先

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！